張敬軒 HINS (20) 由年頭《缺》到《1985》…新碟《Dahlia 2》

年頭歌《缺》[Official MV]

作曲: 徐沛昕 作詞: 陳耀森
編曲: Mac Chew 監製: 張敬軒

新歌《天才兒童1985》[Lyric MV]

作曲:伍樂城 作詞:黃偉文
編曲:伍樂城 @ RNLS 監製:伍樂城

HIFI 翻唱集《Dahlia II 》

召集所有鍾意張敬軒既音樂，或者鍾意佢本人既巴絲一齊吹水

IG：
FB：
YouTube Channel：

作詞：張敬軒 作曲：張敬軒
編曲：常石磊

live版

一齊認識下張敬軒既滄海遺珠
佢早期既作品最有味道
《無能為力》

走數軒空頭支票列表 得到張氏認證
歡迎各巴絲補充
肯定唔止咁少

2007
幫Joey作歌(2011年Joey問皇上要歌,皇上話得半首,另一半;另一部電腦到)
整容(箍牙)最後到2011年先做到
Ivana 35歲前嫁唔出就娶佢 2015年11月易彎娜宣佈同eric so結婚

2008
5月話會同Ivana拍戲
話過會俾曝光個original ver.叱吒樂壇播

2009
下年做返唱作人

2010
下年做返唱作人
出Why Not,總共15首新歌(最初話暑假,之後話10月,最後... )

2011
支持粵語,國語碟壓後至2013
5月話暑假出新大碟
2012/2013 年有紅館演唱會
下半年會出翻唱劉家昌作品既碟

2012
今年會落區唱歌為本地民間狗場籌款
2月話今年會出兩隻廣東碟
7月903訪問話會同舒文+Eric Kwok合作，下年出廣東碟再加國語碟
出Demo碟
下年會拍《我和秋天有個約會》電視劇版

2013
搞舞台服裝展
暑假出碟
下年出國語碟

2014
下年做返唱作人
下年出國語碟
下年拍科幻電影,做男主角

2015
今年做全職歌手
小型籌款義演
2017年做舞台劇《莫扎特之死》
今年出翻唱碟
今年出兩隻碟(上下集形式)
7、8月演唱會玩projection
今年上多d勁歌
KKBox Live會準時開始

2016
話會係2016好檔期同Ivanna一齊開演唱會
最快7月頭會出新碟
將會同皇后推出限定組合
可能會拍劇
唔記得邊日係ig透露分別寫左4首歌俾4位歌手
差d叫左周柏豪幫佢影新碟封面
做完保良局之後fb live話錄緊隻翻唱碟
寫同皇后演唱會首合唱歌
同皇后演唱會舉行之前應該會出隻新碟
宣佈來年舉行降兩度全翻唱演唱會

2017
係我是__事件後，蛋記代開支票：
「依家公司正忙於為軒仔搞演唱會，亦籌備緊佢嘅廣東、國語新碟」
同王苑之合作既搖搖版演唱會第2場中，透露演唱會後會去讀書進修古典樂；
同時聲稱今年會作多d好歌
10月上水透露會陸續出新歌
籌備新碟中，搵新舊音樂人合作，主題是向以往聽過既音樂（90年代）作致敬
透露12月拍新碟封面
入紙申請降兩度2018紅館演唱會
2018年出翻唱大碟
於年尾除夕倒數透露將某個網站嘅走數list釘係屋企
2018係找數年

2018
6月演唱會會唱塵埃落定，自己sidetrack同人地既歌（好似係）
今年有國語、廣東新碟
更新唔切 遲下再講

BY 在你的左右與一眾巴絲

舊post

張敬軒 HINS (19) 又加...新歌《天才兒童1985》

放飛求飛換飛去下面是但一條link

張敬軒hinsideout2018演唱會換放求飛區

如係社交媒體發現任何關於高登／連登張敬軒fans討論post既帳戶，都係同呢個post無關係

如果有人mon post

得罪講句
係演唱會降兩度部份可唔可以唔好用hifi碟既編曲唱返正常版
絕都勉強接受到，好心分手同囍帖街真係唱同編得好難聽
唔止我本人有咁既感受

例子如下：

例子如下：

留名
得罪講句 我覺得上次pink dahlia嘅編曲好聽啲

我都覺

找數未呀蛋記 訪問回禮呢

留名

其實我覺得兩隻都
不過今次有d算係入到口

留明

我好鍾意粉紅打你呀

係Eason新碟Post見到

堅架 幾時講架

同感

我覺得Dahlia 系列既碟唔係為左商業而出,係軒仔自己好想做一啲佢心目中想要既新編曲既舊歌碟去完成佢自己既信念,就好似Ivana咁,一直出啲唔大眾但會一直貫徹自己歌路既歌.
係要迎合香港人口味既話 你估佢同D制作人唔知要點做咩 .

準備放Lunch去買碟支持,黃色大門好正

我都係 特別係值得

求價錢

點解今日Apple music都仲未有成隻碟聽

準備買碟啦大家

痴線 上哂榜

個好心分手個編曲走恐怖路線

瘋狂loop緊

而家走去Cd warehouse有得買未

諗住收工先去

細佬我sem break隨時可以出擊

lm 等陣去先

推

等開箱文

人唔喺香港買唔到碟
點解網上仲未有得買

打手

新碟係咪今日出

對

點解咁驚訝

好似31號先有成隻碟聽🤔

支持

係咪指iTunes store
而家做緊pre-order 31號先出

無乜印象

兩句都有印象
Btw係咪無一個app係已經上晒成隻碟

而家準備去買

啱啱打左去屯門CD warehouse問, 佢話未番貨, 叫我三點左右打去問多次, 你地如果去買都打電話問一問好啲 廢事摸門釘

佢癡q左線呀

我仲去緊屯市 睇嚟要出九龍灣Hmv

嘩去到咁遠 你唔係住屯門? 晏小小買囉

個個拎住個富士蘋果
笑死

有d咁嘅事,完全冇印象
不過冇張生,avon執硬都似
好記得15年7月blur嚟香港開show嗰時俾記者問,
佢地13年喺香港錄音嗰個studio執粒,
問佢地有咩感受

apm嗰間啱啱返咗貨喇
仲有海報送

咁早買做乜
屯元天好似不嬲都晏少少,
元朗嗰幾間cd鋪之前試過幾次要等到5點先有貨

等包膠

沙田cd warehouse 有
連海報$135

係hmv買左 $143，
但送個張海報係twice黎既？

好想買但唔係香港

黃色大門loop左兩日
好正

活得比你好 都好正

有你着數

新post lm

你地個張唔係架 ？

買左啦，屯門cdwarehouse有，135送海報

買軒仔碟送twice海報

呢個鐘數應該番哂貨

想佢唱「給我愛過的男孩們」、「勞斯萊斯」

真係送twice海報?

我懷疑係拎錯

如果係twice就廢事拎住周圍走喇

未買

有無人可以影下張poster

同cd cover一樣

lm

屌你老母終於買左好撚感動

軒叔嚟架我果張 twice果巴打除左恭喜我都唔知講乜

送twice真係笑到仆街
睇下隔離堆kpop post有冇人收囉

我真係覺得好撚感動

有冇巴Kkbox訂飛 知唔知幾時會收到飛

出面post見到詞神癲到幫余文樂個仔改中文名

好撚嘔心

幾錢？

cd warehouse 135
btw 有冇人知邊到賣poster筒

去買畫筒啦 大文具店應該就有

拎去過睇其實可唔可行

過膠*

係咪間間分店都有？
好想要張poster

10年前好平

最貴得480
唔怪得當年咁快賣哂

我估係, 如果想要poster就快啲買

係太古城買$135有poster送
想睇下有無urban emotions 但個section比人清哂

笑撚到
光頭佬真心靠害

過膠咪好大塊同阻掟

屌 天水圍買冇poster

土地問題 張poster幾靚

Urban emotion好似無出再生厚膠版

你可以過一隻膠叫冷裱 係有層膜喺上面咁防水 可以過埋後面 之後可以卷埋

有無圖

為時已晚 urban係最高汁 我覺得

已經絕哂版
全新要食炒價 一係買二手

聽streaming頂住先 不過唔齊

soptify得4首

可以係邊到過

我都問下 因為我覺得就係收埋好易殘

二手都係炒價

用Joox電腦版可以免費聽 我前日咁樣試聽左另外兩首

我買過隻二手ue 買完之後掂都無掂過

遲到lm

軒叔變成咁，都唔知返唔返去換好

笑死我

我兩張海報都有
因為我有買TWICE

twice tour日場紀念tee好靚
軒仔今次演唱會係咪唔會出紀念品

拎返去試下換唔換到,
雖然隔咁耐佢地未必肯換

佢話冇人買嘛

你好似喺我度買㗎喎 好好錫住佢

今次首漩渦真係好高汁
佢用咗第二個方式去表達
好輕挑咁喺個漩渦入面enjoy呢一切

我覺得漩渦都幾好聽
最正係黃色大門

我好肯定隻ue唔係係你度買

整得柒咪無人買 我覺得舊年件tee唔錯

柒都成班人買架啦 上次睇基仔都好多人買

一人分飾兩角好正

tee太貴 買左又唔捨得着
上次啲貼紙貼係notebook又幾靚
啲masking tape又唔錯

上次買左d tee拎左做訓覺衫

非熱門歌算唱得唔錯 熱門嗰堆

預告年尾推個人碟 張敬軒望再買樓

事隔5年再推出全新翻唱碟的歌手張敬軒，今日到電台宣傳《Dahlia II》，他指今次是以全新音樂班底製作，個個都是師父級：「係同《Pink Dahlia》同一系列，而今次全部都係揀Wyman（黃偉文）作嘅女仔歌。」軒仔驚喜表示新碟一推出之後，《黃色大門》竟是最受歡迎的歌：「反而《囍帖街》係做得最貴，有加入外國樂手，同埋翻唱碟8月會參加音響展，而第一版會係德國製造，有3000隻。」

翻唱碟係意外收穫

講到做碟過程，軒仔表示新碟採用八十至九十年代的錄音方式：「都好高成本，每餅帶都係由德國訂返嚟，貴幾千蚊，而每聽一次都會耗損，仲要擺開啲電話唔好受磁，好Old School。」因此，他透露每次錄歌基本上都是一Take過。軒仔又講到原定安排是出全新個人大碟，但因為演唱會內容上有翻唱歌，所以乘勢出全新翻唱碟：「係一個意外收穫，個人大碟就會留番年尾出。」

問到演唱會的籌備情況？軒仔話一直都改緊Rundown：「由前期宣傳到依家都係着重喺網絡文化，每樣好即時嘅嘢都想加，可能開騷嗰日都仲改緊。」不過他指經3度加場後，原定的採排時間縮短得2日，所以特意於邵氏片場起咗一個一比一的舞台作總綵排，咁咪好揼本？軒仔笑話畢竟是首次開6場演唱會：「想快啲畀Fans睇，到時會好有藝術感、同好多機關，自己都會小心啲，做足安全措施。」

個人大碟唔好走數

可能開show果日都改緊 伏味濃

英皇搞演唱會有一手既
好期待
軒仔你係咪睇兩場 頭尾 ？

巴打喺邊間買

貼錯圖？

15 18呀 三度比英皇撚

隻碟有咩送

留個名
買左兩隻連海報

篇野寫得咁籠統 讚到天上有地下無咁
9成係打手文

血巴好波

你睇返上面quote既留言先

就算唔係打手 都係低質樂評人

你可唔可以唔好用你自己同呢度幾個FANS O既睇法 代表哂所有FANS??

你接受唔到新野同新編曲唔代表全部FANS 都唔中意軒仔D 番唱歌

個頭出左番唱碟, 想讚下, 呢頭又走數?

屌你咩 之前又話演唱會之前出個人碟, E家去左年尾?

兩年出一隻碟你WORKLOAD 都幾大

番去仙后捧餐算撚數把啦

但隻碟普遍細聲
喺kkbox聽要較大聲 一到其他歌就耳都聾

kkbox得4首既

食完飯去買

到底經KKBOX買個場幾時先寄啲飛

新帖留名

kkbox果度咪有寫

9UPPER你都信

諗緊買唔買 好窮啊

拿,佢冇講邊年年尾出

呢隻碟嘅編曲 有d失望

好心分手好正

元朗喜利$125 連poster
搵人幫我買咗

黃色大門中曬我口味 但喜帖街怪怪地

有冇人放16號之前既演唱會三張飛
Kkbox買左反而要放有冇巴絲收

漩渦有啲怪怪地

咩歌嚟架

佢呢排好鐘意唱鄧麗君啲歌
佢演唱會係咪會唱

今次隻碟設計好靚
唔講咁多開盒聽吓先

信和 120蚊連poster

降咗key?

天才兒童出咗MV
暫時好似得JOOX有

蝕左

邊間？聽日去買先

點解會有時間排呢啲19舞

以為Spotify冇？

我都係聽我個fd講 我今日去買個間就130蚊 信和地下一樓 對住電梯個間cd鋪

買完之後我個fd就咁岩同我講話佢用120蚊買

隊進博物館

Goodest Logic 踩佢唱得難聽=接受唔到新野
你岩 唯有全力支持佢演唱會繼續用呢隻碟既編曲同gay腔唱live
等埋其他路人fans認識下佢而家唱歌有幾出色

前一兩年狂走數走到唔知佢有乜野忙

今日去cd warehouse播足成隻碟兩次

中段啲小提琴伴奏好有feel

你第一日聽張敬軒?

佢LIVE唱法同ＣＤ 不嬲唔同嫁啦

即使上次CD 版pink darlia 同 14 pink darlia medley 都唔同編曲同唱法

你咁專業不如你教佢唱啦

一聽到笑左

要專業先可以批評佢唱得好唔好聽 做足球先生先可以做講波佬
作為佢fans聽到佢有不足、唱得唔好都唔俾意見／批評佢，係咪要等佢唱得再衰繼續差落去都唔出聲

黃色大門 紅屋頂
係對上一代歌手嘅見證

仲有幾多個未收到買18號個場嘅飛？要等到6月8好驚 登入左kktix睇個訂單個位已經無左 之前買完明明有 而家無左

係冇人收到kkbox飛 秒經

黃色大門編曲同唱腔係有特登安排過啱返個feel
原本鋼琴加長笛變guitar加口琴
唱嗰陣都故意放輕不著力加強悲涼滄桑
由alice變Peter pan，仲要係知道自己係Peter pan既Peter pan
夾埋成隻碟就覺得好有心
覺得唔啱聽應該係因為呢首唔似之前大部分歌咁有開有合，略嫌平淡

我都知秒經
但我嚟緊會飛
又唔知佢幾時寄，點收啊

有冇人已經收到建行優先啲飛？

你個case咁麻煩就直接揾CS啦

咁你係緊問都冇用啦, 我地幫你拎飛幫你睇埋LOR一係
你唔識打去KKBOX CS 問佢地點搞??
走黎問D 幫唔到你GE人, 你都幾搞笑

KKBOX 條link咪寫住6月8日或之前平郵[size=5]，有信箱就收到啦

冇眼睇
點解唔自己打去問...
條款寫得都清楚..
完全唔明問呢面既人會有咩唔同既解答

想人答佢收咗飛

成日唱反調引人注意究竟為咩 係咪真係悶到咁

黃色大門同一人分飾兩角係唔錯

睇條款講就講最遲6月8號寄 但應該都係6月頭寄🤔

X2

今日未爬文喺旺角$129入手
早知行多兩步去信和買 平多$9

天水圍銀座嗰間
$149冇poster

該死的9蚊

差9蚊雞就算啦

最鍾意黃色大門
聽起上嚟最舒服

我屋企人又係咁講
然後我不斷說服佢
飛又買咗，最多佢早啲走

黃色大門真係日日loop

翻唱歌Top 5
1.後來
2.好時晨
3.黃色大門
4.遇見
5.明星

黃色大門真係好正

覺
回不去了

下次愛你都幾好

點解spotify仲未有全碟架

Kkbox都係

岩岩去cd warehouse 問賣唒 要去hmv先有

「缺」隻新碟幾時出

聽黃色大門聽到停唔到

我都想知你咩位, 到時影低你條傻屄PO 上連登

佢把聲本身就好似弦樂咁,
09 unplugged 斷點+無能為力 medley 佢把聲好似融入左去小提琴聲咁
之後11 港樂又係, 仲要係成隊orchestra

Spotify出全碟未
好想聽找數軒唱漩渦 ！！！

無得傾 後來一定係第一
世界級 聽親都喊

點解依家咁鍾意用啲濕鳩比例
成個mv好撚窄

MV前半段唔知點解會令我諗起another brick in the wall

出面有人開post話軒仔音域低

睇下31號有未

好心間公司plan好d 出歌連mv一齊出
等左個幾月先有

聲稱年尾

佢唱黃色大門唱到好GAY

個MV同份詞講嘅野好似有少少唔同
本來光頭佬份詞淨係不斷話因為懶而d野只做一半,
但個MV入面又有幾多個係因為懶而限制咗自己
越睇就越覺得個MV某d鏡頭係特登參考pink floyd隻歌

真正埋沒自己才華嘅係個社會(教育),
未必係單純因為懶
得罪講句,成份歌詞靠個MV救返起

利申:9up

佢走數是常識吧

mv仲要upload兩次 又要重新計過曬啲view
好心就check清楚先up啦

我理解係社會限制咗佢地喎

導演對首歌O既理解可以同你唔同

成隻碟都係咁

又攤凍左首歌

唱k揀軒仔舊歌係咪要去redmr
eg 酩酊 狐 (定已經消失哂)
屌你老母今日去neway 酷愛連mv都無
得lip 黃苑之同謝天華版本
想搵個正常版本都無

利申 好耐無唱過k 但係好鐘意唱k

Red mr都好少歌

本地一線歌手係k房都可以咁少歌
係咪要北上先有得唱

講下講下 仲有半個月

Sidetrack佢冇喺演唱會唱過咪冇,
冇plug過又點會有MV,
冇mv咪冇得唱

至於酷愛嗰個問題係好多年前d版權問題嚟,
惟有去red mr唱,
一係就去有k-net嘅酒吧

我話我聽唔哂成首漩渦 我頂唔順
我覺得原唱好好多

你第一日唱k咩
冇mv又冇live點會有得唱呀

希望佢今次個演唱會，可以令我地唱k多啲佢既歌揀

一講酷愛MV 就忍唔住要重温呢一個經過MV

笑撚死 ivana個名都唔識寫 戇撚鳩

絕 囍帖街 好心分手 可惜我是水瓶座 呢4首我都頂唔順

等陣12點 D2全碟會係streaming上架

咁個菀字真係幾複雜 你咁樣又好似mean得濟

聽哂成隻 dahlia II
感覺係比失望更加失望
明白賣點係Hifi音質
但好多歌既arrangement聽到一頭霧水
做翻唱專輯係好難 feel到今次想跟番上次pink dahlia既方向 但明顯地今次用力過頭 有少少反感

明明上次做得好唔錯
今次咁搞法 無論直定係攣既聽眾都好難聽得入耳

咁都抽到水

得罪講句 成隻碟唱到陰陽失調咁
一係用力過猛 一係太過陰柔

其他app有無補齊成隻D2?

呢個導演好野黎 我覺得個mv超越左首歌講既野
比起因為懶而限制咗自己呢樣野，mv反而集中講社會上既隨波逐流
btw 估唔到有盧鎮業

spotify同kkbox齊唒

酩酊 狐 有KTV 嫁咩???

求15 16 17 隨便一日 2連位 $280/480
價錢可議

借po一用

仲有佢姓王 唔係黃

黃色大門冇咗啦啦啦就好聽！
除咗隻碟個packaging靚之外 其他都

有live in passion 夠啦

隻親密關係唱到咁趕 好唔慣

今次隻碟絕係最好聽
唔係話佢改其他歌既曲風唔好
好似好心分手咁佢唱得比原唱慢D
但個beat硬係怪怪地，同埋個配樂好flat
硬係聽唔慣

反而漩渦聽聽下又冇乜野

咁又冇咁難聽既
最初睇見佢個list心諗屌你正呀喂全部歌都係入耳
點知⋯
不過果日去HMV聽大喇叭播真係幾好聽，係好聽左

好多小學雞 唔屌唔得

屌你個名

軒仔真係好mean，成日翻唱人地d歌，有無諗過原唱者感受

點解呢首可以咁撚好聽

好似係點都會有人聲喺到 無純音樂

岩岩聽完絕
講得JAZZ 版都幾好聽,
聽起黎好似看化左唔再絕望咁FEEL

kkbox收到飛啦

每次唱k都想唱下d side track
但少得可憐
Btw 酩酊比較難唱

我寄公司未收到
佢用咩寄？？

普通平郵咋

點都好過某兩條撚屌嘅

如果今次有ivana做嘉賓唱高八度就好啦

我買4張 淨係收到2張
唔同價位佢分開寄？
等緊kkbox覆

Ivana好似話過今次唔會做嘉賓
同埋上年MTT都冇唱,
你唔係覺得今年會唱呀

我都未收到

Kkbox: 480$ 仲未寄
所以淨係收到280$好正常

KKBOX:
你好，
$480門票尚未寄出，只收到$280門票是正常的。
謝謝

280 有冇分話12號定16號果批

咁我又無問喎
但我自己係12號買個堆

都是280 不用分得那麼細

780未收到，淨係收到280
280係最後一行。。。

唔想俾佢咁差既評價 但呢隻碟淨係講唱完全唔合格
佢呢個唱腔由舊年mtt出嗰隻ep已經湧現 再唔搣甩佢真係唔掂

張敬軒hinsideout2018演唱會換放求飛區

放飛求飛去呢個post啦 呢邊無人睇

唔知780係咪最後一日寄

上年咁好機會都唔唱高八度 真係想叫佢地回水

邊d人係買kkbox而且又收左

唔怪得收唔到 早排仲日日去睇信箱有無信

39行

我36

用建行買都仲未收到

280正路啦
大部分得果四行
四分一機會中最後
不過佢最前同最後都無咩分別

終於收到飛了

收到了

四面台 幾多段應該都無所謂啦
最重要都係幾多行姐

Damn...280 61段

61段還可以啦，未算角

我34

睇成你3個月D 留言, 終於有一句係正常人話

真心想知道過幾日會唔會有放飛潮
蛋記hold咁多內部780飛

其實佢會唔會老左本身把聲變左, 唱唔番好似以前咁的腔調
佢把聲最清最柔和應該係09-11 年個段時間
14 LIP 個LIVE 已經開始變得重左 剛強, powerful左, 冇以前咁高同柔
上年個MTT 直頭變到好唔"軒仔" 係另一把聲黎, 入唔到耳, 唔知係病定練唔夠

如果有想買多張19 號尾場睇呀 ,
最好有平飛啦

唉 kkbox 480仲未收到飛
會唔會寄失

建行D位靚唔靚

最後嗰行

紅區

我藍

17 日

我對佢近年唱歌既感覺：
柔得滯 唱法變得好乸 尾音震過貓王 識放唔識收 唔夠以前襟聽
上年mtt唱堆抒情歌，哭腔好造作，寧願loop返live in passion
好似好時晨咁 kkbox live版好聽過舊年live版同cd版多多聲

講明先 個人感受 唔代表其他人
得罪講句
係fans就唔好成日吹捧佢 課金支持佢既音樂+推介佢既音樂俾其他人仲實際
又天王乜乜又拎黎同eason比 跟手又搵佢黎踩下其他人
呢類post頻繁出現好容易令人反感

不能同意更多

老了十歲live真係聽到起晒雞皮

我覺得堆post係蛋記打手開多過係fans,煩到嘔
日撚日想吹奏佢但又唔諗佢前幾年交唔到好歌出嚟,
點叫其他人心服口服呀

公海打你呀個po又出現打手

建行飛收到了

KKBOX 幾時先收到飛

公海post永遠得啖笑

280已經收到
其他再等下先

480 kkbox 飛仲未收到

我380 咁應該差唔多

Dahila呢隻碟真係好神奇 一開始已經不存寄望因爲覺得流出嗰啲都好難聽 到出咗成隻碟都仲係覺得好難頂
但前幾日用耳機隔晒音咁聽又感覺好唔同 有好想再聽落去嘅感覺
原來呢類碟真係唔可以用cheap喇叭或者電話擴音聽

綠區角落

暫時成隻碟淨係download咗黃色大門 其實冇再聽了
btw出面有post講隻新碟 評價好壞參半
我就不敢苟同啦 真係聽唔落

黃色大門我loop左幾日

又維威喂, 你班豬扒

我聽番da 1,
覺得佢個腔唔係話變好多
但係個時就輕D 同放D, E家有D緊同太大力( 大聲)
佢把聲不嬲都唔岩放大黎聽, 你試下播<櫻花> 太幾倍黎播, 嘈到爆

真係再應上面個幾塊豬扒都驚自己變埋豬扒

3咩80

佢張飛邊到買

新碟首下次小心幾好聽

有無人480已經收到？

藍區係咪垃圾 ？

成隻碟聽唔落 差到震 唱又退步曬

佢最近種唱腔真心難頂 都係聽番港樂同拉闊音樂會算

50段 角位係咪好閪

收到建行啦 71段 25行

藍 28行 (480)

記錯左 480先岩

沒有...從來都沒有

藍區 56 29 88-91
係咪閪位

藍區 58段35行
係咪咩都睇唔到

其實大家知唔知上google一search就有紅館坐位表

原來係咁 真係而家先知
呢到不嬲都係伸手區

對唔住大佬冇訓2日 就死
原諒我

之前公海太多吹奏post依家開始有反效果...

譚伯 錯就要認 打就企定
做人唔可以咁賴皮㗎

Agger

反效果仲好,
等D 忽然FANS 散水,
下次有SHOW 唔會再搶到飛都買唔到

仲有反正連登又唔代表普羅大眾,
軒仔又唔係要討好大家而唱歌
效果差, who fucking cares

780幾時先有
等到頸都長

用耳機/HiFi聽同電腦speaker播完全兩個世界嚟
耳機一播就係咁loop唔想停
聽完呢隻碟真係好正

ps.非打手

facebook問咗
6月2號寄

780飛啱啱收到位
紅區 45段12行
唔知算唔算閪

漩渦冇太大驚喜, 舊版明哥嗰種迷幻腔好難超越
成隻碟要靜靜地聽先有感覺 (囍帖街直接跳過唔聽)

有無跟kkbox買既巴絲打唔係連位？買得兩張都唔連想點

上 check下先啦
可能係唔同段但係連位黎架, 如果真係唔連打去KKBOX嘈佢啦
佢講明2張一定連

[img]圖片網址 [/img]

睇左佢彈呢個位，但我一張66一張68段 唔識睇

拉落D有得睇個位既detail架

十萬個感謝呀絲打 嚇死我 真係連位，咁岩踩界隔左唔同段

C行

KKBOX?係咪confirmation no.越前位置越好？

yes

Shit 我confirmation no.7xxx

c行係no.幾多？

果陣唔知道資料可以改
早知道一買到9打
之後修改訂單

Same here!!我仲對幾次驚死打錯野

睇報名序號先岩

唔關事 報名序號係你㩒飛個陣已經派左俾你

Ching咩序號？

第二日買果d咪好慘
個報名序號係順住落
3xxx開始

KKBOX $480 都收到喇

絲打confirm no.幾多

我$780 第9行，不過我前面已經無人坐希望係好位

有無人聽日會kkbox報名去慶功？ 係咪又係得個10個名額 好似唔見咩details

綠閘28行

480？

紅閘第4行
算係咁

係

想問下收到780飛咩序號咩位

你就好啦巴打

780飛14行

點解你地個個都收到,我仲未收到

緣份到了 自然會有

Kkbox真係勁抵讚 又順又放靚位

絕望撚(重新) 巴打有冇mon post? 有既話tg覆一覆我
如果你8號前未應我就要考慮同其他人換飛架啦

屌 綠閘31

正，綠閘第三行正中間

收到乛⼁
480 22行紅

Ching序號幾多？

780 9行 黃閘

屌 好撚Sad 送到黎點知唔係連位 點搞

嚇死 原來佢2個唔同section 但係又係連位黎

真係癡線！開6場都仲咁多人求緊飛，到底內部hold左幾多飛

Kkbox真心抵讚
Server勁順，而且勁靚位
55段對正舞台，仲要係單位數既行數
序號1xxx

我480仲未收到嘅

39xx

480 21行會唔會好難睇 最前

21行係480嘅最前咋喎,唔係全場最前

50蚊放kkbox 個120日序號有無人要

驚d欄杆會擋住

屌我幾時先脫離到紅區⋯⋯

前面闊啲唔洗頂住隻腳

Btw 其實英文字母行喺邊？呢度全部數字嚟嘅

你嫌前，後面大把人請同你換

不了

再前啲 btw 邊個好啲

幫朋友訂兩set都好靚

希望朋友幫手訂可以脫離藍區

我咪藍區

A-D行=數字行前4行

我每似睇張敬軒都係紅區

次

每次紅館都係藍
58段26同28行 同一個位都坐過兩三次 邪到

第一次睇4面台演唱會 想問咩位最靚呀？
我係藍區53段28行

都好啊 我都想試下去藍區
希望另一場建行飛會好啲

四面台780以外咩位都一樣架喇

抽中左 75 第3行
即係 第7行???

係呀 巴打序號幾多

唔記得 好似3位數

張敬軒 Hins Cheung《黃色大門》[Official MV]

Mv唱到七情上面

已經閘低哂樓上咁多個座位, 到時逐個點相先

似畀人搾住春袋多D

之前問kkbox 佢話9號先會寄出d飛 心諗咁多飛幾驚佢寄唔切
琴日突然收到飛 仲要第一行 勁開心

側田位

Ching咩價位飛？幾行？

個mv做乜鳩

結果係黃區

其實咩區好

綠

巴打幾號confirm no. 點解我仲未有

17行

個mv會唔會hea少少

至少遲下唱K有得唱

pro tools 都影埋出黎,
awk 到呢
我睇咁多MV 都係第一次見人影埋電腦畀人睇

綠區

有無巴絲知通常邊個位會係d樂手位？

藍色51

49 50 有錯請指正

原來公海個post大戰緊

演唱會都咁嘅狀態真係dklm

係咪太大壓力痴左線

6月16號 480蚊飛兩張， 求换17號同價位飛，有意留tg or whatsapp

我有腹肌一拳一個 你小心啲

好開心 用開kkbox 見佢有得抽獎突登join佢個family plan 日日mon住公佈左名單未 今日佢終於打嚟話送3張俾我

正喎

你有冇飛

本身有呀 睇kkbox日

有無巴絲會一條友去
飛已到手
好期待
父親節，端午節唔比拎假，唔去
其他日子會去晒

hi程詠樂

識我？

好好奇你有冇字母行?

黃牛死開啲

無

放黃牛仲聲大夾惡? 唔撚知醜

出1皮買

三皮爭

唔好同我爭啦 ,追左佢咁耐想同佢握下手 ,我出夠5皮

走開啦 我傾家蕩產出10皮
Mola mola

原價加手續費讓2張14號480比真fans
但係31行

要就留個tg

黄區32行

480 21行

我都係

480山頂位

21行前面好似有圍欄遮住視線

唔記得lu

唉 屌
比人hurt到 而家連軒仔個演唱會都唔係咁想去

我而家都唔知去唔去好

去啦

都唔知佢 去唔去
又唔知搵唔搵人頂佢個位
諗返起都覺得好麻煩

搵FD子陪你去囉

我知啊 但我到而家都唔知佢去唔去
個WhatsApp剩係得雙藍
如果到時搵咗人去 點知佢又出現 咁我點算

仲有時間,唔洗擔心喎

如果佢在乎你既,好快會應你嫁喇

Rich

無架

有紀念品

都幾柒 但有#DLLM

算係咁啦比起之前

熱屎辣辣出hoodie
設計有趣 但色水唔多靚
唔知實物係點

想買個袋 其他不了

我覺得我宜家呢個心情 loop垃圾就差唔多

出面層魚網

可以改咗去㗎嘛
好彩返學有學過車衫

個喂呀harshtag諗起啲嘢
扣佢50分!

唔好影啦

無女a0毒L, 肥柒毒矮窮醜, 所以先有d閒錢用下

呢條友都幾L7自大同扮野, POST埋新聞LINK出黎, 睇得出佢想借位做網紅

真既定係ff ?
你都知條友成日放棄治療
之前羅定偉d紀念品
可以比較下

實在支持唔落⋯

咁快公布舞台設計

我仲想話提提大家唔想「劇透」既，唔好入佢ig添

原來得番六日

一開就見到

應該真架

屌佢做埋劇透撚

睇到designer個名我以為係唱歌嗰個fiona

到時開劇透post好冇

星期日開

演唱會正名／官方tag係

張敬軒Hinsideout演唱會2018

定係 Hinsideout張敬軒演唱會2018

定係兩樣都唔係

後者? 飛係咁印

應該係後面掛

好似lip咁開演唱會post

突然諗到個問題,
佢劇透嗰張相個角度係綠閘
如果真係嘅話,紅藍閘咪中伏

屌 邊次唔係

如果係咁點解唔開三面台
唔想全晚睇背面

之前最多都係紅閘睇屎忽,
今次睇落連藍區都中伏喎

賺少一面台喎

中間舊野好似迴轉壽司咁識360度轉

佢好鍾意4面台 蛋擺明想佢今次做3面都唔制

寧願睇4面屎忽 3面側邊乜都睇唔到

有無人都未收到18號嘅飛

如過了限期仍收不到門票，請發送電郵到 kkboxhk@kkbox.com 或 inbox KKBOX Facebook () 或致電2271 5000查詢 。任何門票如在任何情況下（包括但不限於在郵遞期間）遺失或損毀或被竊，均不獲補發，而KKBOX亦概不負責任何申索、損失或賠償。

一日睇屎忽一日睇樣
算係咁

佢一定會每個區都兼顧既，只不過係講野個陣比較多面向綠區啫

綠區係咪正面？但係68段

今次就唔知啦

有邊次唔係

7 80出左未?

有了 sor

五個方位 係咪東南西北閪位

有冇巴打知建行派曬飛未？

倒數4日了

想問下黃區係咪冇咩機會睇到正面

其實好多part都會360度轉
點都會照顧哂4面

所以綠區實冇死,
其他區自求多福

鳩下鳩下就快開show

唔知呀張生準備好開騷未

唔知有無閉關

我覺得冇

終於搵到飛啦
仲要唔係炒價好開心
唔理佢遠定近都好聽到佢唱都滿足

講開放飛 見到人放780第7行

咁前放幾多錢先

好似原價+20

採排

我個張都係原價+20
不過放飛條友同我講因為行數都幾後所以先咁平放

我都係fb見到咋 要忍手唔亂睇 廢時心痛

軒仔ig po hold咁多飛，仲話俾人cut咗2/3，可想而知邊有可能買到靚位飛

人地賣黃牛又屌 原價轉讓又咁
好惡做姐

有冇人話我知歌神啲飛放成點

恐慌性拋售

笑撚死 冚家軒

佢d片好正

真係處
感性佬 咁都喊

老實講，我係佢都會有同樣嘅感覺，尤其因為佢其實係第二胎，所以唔多唔少都會想喊

得罪講句 希望佢只係為左宣傳演唱會而玩膠
之後咪搞啦

14年 追風爭的孩子 同 遙吻 同以前演唱會既唱法
聽落多左好多經歷 好正 係咁loop呢排

佢依家主打自己係膠星
成日唔係講粗口就開黃腔

Kkbox 場同普通場既歌單係咪唔同

一次半次就好笑 做多左喇

暫時都仲好笑
完騷要停下

其實有幾個都完全唔L7似

會唔會舊義安得呢種策略

啲飛都賣哂啦
仲宣傳乜鬼

都要造勢

其實個做法唔差，只係太密⋯
又⋯ 對軒仔黎講多野做係好事，平復番個心情

誠心希望忘詞王張生會記得晒啲歌詞

第9行後唔後 ???

上面有座位圖

希望紅區唔洗成晚望屎忽

數字行前面仲有4行字母行

係 開始變得on9當有趣

追風爭的孩子絕對係其中一首因為佢唱live而重新聽返既舊歌
Lip版追風爭的孩子真係好好聽

Lip版果下 唉 聲簡直係

08演唱會唱酷愛隻碟無plug既遙吻 追風箏，好正

酷愛 唔知有無新編曲

嗰陣估唔到佢會唱呢兩首 酷愛成隻碟都好好聽

男孩最痛

好老實，唔係佢演唱會唱下，呢兩首都無咁多人識

演唱會係一個好好宣傳自己新舊歌既宣傳渠道
如果唔係軒動心弦版既春秋 春秋都唔會有咁多人識+吹奏
如果唔係lip既酷愛 都唔知一首mk歌可以咁玩法
你唱黎唱去都係嗰堆熱門歌 變相少左人認識你其他歌曲

春秋，環球又係既，竟然無mv

Btw 想問問樓主，你係咪同過張生傾電話？
張生有無官方歌迷會，有活動可以同佢影相？

係
有 好似係呢個
你想去活動同影相應該要跟其他gp
利申：無入過

你同高登個程詠樂係咪同一個人

係
以前身份亦一樣

咁去佢餐廳搵佢合照成功機會仲大

Rich到

仲有兩日就係 KKBOX Presents: 「HINSIDEOUT張敬軒♭♭演唱會」喇😍😍！大家準備好入場睇軒仔同降兩度嘅演出未呀😎？快啲一齊聽熟預習歌單先啦❤️️

聽預習歌單：
＃KKBOX ＃張敬軒 #HINSIDEOUT張敬軒演唱會 #降兩度 #終於等到喇 張敬軒 Hins Cheung
----------------------
全新家庭共享計劃Family Plan，3人成行只需$79😱：

可唔可以唱無名指 最多我即刻大嗌dklm

酷愛

佢咪私人唱咗比你聽

好幸福 貪心想聽live半首

希望會唱唒kkbox之前post果5首歌

每場唱一首都得

你睇晒?

睇兩場咋 哪有錢

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 - 睇左#1先

希望唔好好似上次咁，歌都未唱完啲人就走去等簽名

趕時間走人都算 班人狗衝出去原來為左r簽名 未睇過一次演唱會d人咁撚樣唔嗌encore

應該要作出呼籲叫佢哋留低second encore？
尾場就最好等到第三次？

班仆街真係諗起都嬲
我首下次愛你呀

Live in passion 個次齊心到
遇見神 老了十歲

靠你啦

仲有首餘震

呢三首歌真係好正

聽到老了十歲前奏開心到嗌出黎

會唔會有他的故事

覺唔覺呢班人都幾面皮厚
有幾個完全唔似都上去
有幾個仲ig放d相出黎引人follow

呢d唔hit 詞又麻麻既歌，都好難會有
唔係08年頭佢狂掃獎項，呢首歌都唔會有四台冠軍

有個即刻comment 睇佢fb換晒合照 攬頭攬頸咁

留名睇人話呢首sidetrack

個個都係話隻眼似

應該係英皇搵架嘛，唔會自薦掛

係之前有個英皇旗下嘅娛樂雜誌/網媒 喺facebook出post叫人自薦
好似係

呢個放埋新聞link出黎

收唔到飛係咪無得救

抽到下次開concert

放120日KKBOX 聽歌序號 $60/1 ,最後4個

潛水幾日先,各位頭場巴絲enjoy

佢頭一個post張相係幾似

要消失幾日先，17號睇完先再入嚟見大家了

做咩事俾人負皮架

啲衫幾錢

要捧有幾難…湯怡 詩雅 陳家樂全部出道超過十年，今日先彈起

有冇人睇頭場嗰啲可以講下啲衫同袋分別幾錢

白tee 袋280
黑tee 380
hoodie 480
貼紙 60
poster 50

幾正wo 個人覺得好過14年

隔離好多人屌,係咪真係咁差

好期待 聽晚就知有幾伏

屌本身唔上連登怕劇透，點知個fd send左條link比我有不吐不快 就咁聽已經眼濕濕，17號實聽到喊

估唔到上呢個post睇到劇透

Sorry 太激動覆錯po，自 一打

今次咁多人屌,睇黎下次開SHOW D飛會易買番

佢係咪真係唔想唱太多k歌？？

其實睇唔透點解會有咁多人屌佢扮人妖又翻唱
本身都預係開降兩度架啦,
之後先轉返做張敬軒姐
都預左點都有part係玩降兩度
再加上呢幾個月出d片, 就知佢係點樣定位自己個"女"身份

呢個post好多劇透
都係唔入了

都唔知要幾耐啦,
14年到呢個都隔成4年

其實我覺得d人係prefer佢好似之前網上live咁玩降2度，而唔係好似今日咁玩

係 live唱下女歌手慢歌咪好地地
短褲仔快歌跳舞喎

原來係咁
不過我接受到
有唱到我想聽果首歌已收貨

其實今晚整體唔錯
我覺得佢會係尾場出櫃，有無人有同感

佢encore個look堅靚仔
全場都用呢個look咪好囉
前面嗰啲做乜鳩，好核突

有冇人影到dllm燈牌

係dklm

無不吐不快既？

軒仔d衫幾靚

最衰無得劇透
有一part幾感人想講下感受

今晚d bonus tracks無中到自己心水
最後嗰首一開頭「屌」咗出聲
不過依然不自覺地個心跟住唱

有生之年 睇到live版嘅塵埃落定 死而無憾

過隔離劇透post

演唱會post爆咗冇人開

等緊血巴 定照開住先

召喚血巴

血巴唔見左

係咪睇完波未起身 一係我地開住先?

唔好啦 等埋血巴先啦

附議

咁好啦

我係覺得依家唔開嘅話今晚入去睇啲客見冇地方吹會開十幾廿個post討論

依家都已經好多個啦

咁我搵返啲資料開先 血巴見怪莫怪

要開就快

咪又係抄返上個post#0

有嘢改呀 已開

大陸人屌人見死不救？笑死人咩

想問打你牙2係咪有唔同版本？

已知有德版同SACD

睇咗今日個場

邊個做嘉賓

Kelly

樓上 劇透過隔離po

推到做天王

畫得軒叔好靚

全部都係軒歌

係個邊應該無乜人討論，搬過黎呢邊吹下水

之前都有用斷點
熊仔頭好識欣賞

痴線個導演係咪覺得部機擺定定係度係唔得
啲鏡頭fing到好似冇插個穩定器咁, 睇到頭到暈

利申: 耳機開咗noise cancellation聽係好聽嘅

上次電話訪問禮物係入後台影相？好羨慕

連仔安排

公海post 完啦好嗎

個架死唔斷氣嘅跑車

入都廢時入
喺到同劇透po圍爐開心啲

完咗演唱會唔知仲有幾多人會返黎呢到

陣間又話我地圍威喂

親密關係聽上癮

希望三角誌擺入碟

比起歌迷會 呢度邊叫圍威喂

可以開定賭盤mac chew隻碟出先定演唱會出先

我買前者

前者

快D出碟呀

留名睇走數List又多一項：年尾開音樂會

其實剛剛先出完 大家已經chur住要新碟

唔好啊

因為隻mac chew比打你呀2打咗尖

想睇邊度嘅賭場可以爭到頭啖湯做巡迴多啲

無計,實在太正

咁快又再開嘅話都唔知會唔會依然好難買飛

lip咁易買 回不去了

其實舊年mtt都仲係輕鬆買到
不過見住軒嘅形象入屋咗都係好事嚟嘅

點解個個都覺得係前者,
我反而覺得會係後者

舊年係因為有堆人麻麻地ivana所以冇買,
明明ivana咁正

軒仔可否不要老

個場, 我人入去, 但真心唔鍾意
我由十幾年前一直都只係鍾意hins
mtt有半場都係ivana

我自己覺得係悶既, 個次

15號入場死忠表示如果佢去過大海搞巡迴我一定去，同埋年尾一定去聽音樂會（如有）

眨下眼又十年

其實聽唔清佢話boyz定佢開

澳門團

dvd英皇好似通常好快出到

人愈大 經歷多咗
聽歌嘅時候 感受又深咗

我都想講英皇演唱會碟速度其實幾驚人 所以覺得有得賭下

冇記錯joey sidetrack快到

但係mtt 隻碟就剪到一pat屎咁
talk位cut曬 歌與歌之間又唔連貫
聽到嬲嬲地

dvd梗係要拿拿林出
趁啲觀眾熱情未冷卻 食住條水路

加埋我 (如果時間許可嘅話

呢句真
識搵錢梗係o係最適當既時候推最適當既產品

屌 岩岩上堂聽到附近個女仔講睇尋日果場
話好多sidetract好悶
點解呢啲忽然fans反而有飛
好嬲

屌
梣有飛既又睇唔到..呢啲人反而有飛睇

屌
想有飛既又睇唔到..呢啲人反而有飛睇
編輯

留個名 出面 post太快追唔切

same 買後者

佢地應該想聽十次櫻花樹下同春秋

咁都叫多side track 佢淨係聽開櫻花樹下

仲記得lip係開騷前一日買

仲有青春常駐無限loop

過左英皇好似幾多搞作

真係開我至少睇3場

我好似開售後一兩個鐘先去 個位仲前過今次排幾個鐘

aiya 唔唱呢啲人地就話呢個唔係side track concert 唔可以只係唱晒啲冷門歌喇

宜家個人好空虛 好想日日有得睇

跟據經驗應該無乜可能
上次仲要出得咁差

今次有boyz個noice已經蓋過咗頭幾場嘅負皮 蛋記都幾識做

講左唱sidetrack都唔溫書都無計⋯

咁佢兩個都係主角,
唔係做另一個人嘅嘉賓,
一人一半好正常呀,
同埋上年ivana嗰part真係正過張生好多
如果對ivana冇興趣應該好難投入

可能連邊d係sidetrack都唔知

我想講有日一唱黃色大門後面有對情侶話唔知咩歌黎
連新碟都唔聽....
佢地淨係識櫻花樹下

出咗碟咪日日有得睇

屌佢老母得後面encore有sidetrack,
咁都叫多
17連塵埃落定都冇埋,真係多佢老母

我係聽人問下次愛你 天堂有路問都算 呢首真係

唔敢睇訪問個啲 見到張敬軒就會好空虛 想快啲出碟
我愛你呀張敬軒

即使係sidetrack/其他歌手嘅歌， 軒叔都可以唱到吸引你去搵番首歌去聽

lip都無咁黑洞

我明 你講既非常正確

不過我去純為左hins
ivana真係無點睇到

其實可能係根本連廣東歌都無聽開

說好的唱多d side track

今次其實係呢個位比較失望 其餘都好滿意 尤其估唔到唱左咁多晚把聲仲係掂
利申睇18

好想聽無名指

好想聽Yes＆No, 狐, 遙吻個啲

好想聽全首無能為力
頭先特登開隻是時候出嚟煲

感情用事呢

失戀有獎

温馨提示呢

溺愛

單打獨鬥

YES AND NO

春天

蛋記或成最大贏家

病況

呢首之前好耐無聽 一聽唔得掂 當年仲用梗mp3 不過隻碟家下唔見左

夜宴

陪我走過失戀嘅歌

不能不見
如果兩座位跑車個位唱呢首

其實我真係好鐘意聽感情用事同追風箏的孩子
每日聽都唔會厭

易彎那正呀 mtt尾場佢唱畫意前講個段野

有入場睇mtt，今次張生嘅表現好過mtt太多，mtt果次張生都唔知做咩事。我原先中意ivana先，後來先聽張生。始終張生知名度高d，如果想mtt好睇d應該合唱多d，好似井+留白咁好深刻，咁淨係中意張生嘅人都可以投入。好多首都係一個人唱，另一個企喺度好似迴轉壽司咁，唔係兩個都中意嘅真係好難投入。

MTT 係 alex fung 同 ho bing 做director
同軒仔唔夾
咪搞到佢D歌一PAT 屎

始終都係johnny yim 同軒仔最有火花

lip令我成功聽返留白 之前覺得好煩膠

怎麼可

認同 佢講個段野好感動
btw 樓上有位巴打話有半場都係ivana係咪玩野
講明呢個係佢地兩個一齊開既演唱會
你應該都預左架啦
其實你咁樣都幾唔尊重一個演出者
平時做開cd rom都忍唔住出聲

易彎那係真點藝術表演者 好多歌都好有深度

呢首歌係最近一篇雜誌訪問之中提及過佢話好鍾意啲首sidetrack
已經好過單打獨鬥失戀有獎嗰啲連名都冇提過 唔知佢記唔記得

Btw 狐呢

佢自己都唔記得咗呢首歌啦

上次打完電話之後有人提過佢應該記得喇

係 佢都知佢自己既音樂係小眾
係mtt個演唱會都話 大部人都係為張敬軒而黎
老實講 其實我都係
不過睇完mtt之後覺得ivana都好正
如果係真心鐘意張敬軒 好應該尊重下佢好朋友
即使ivana既音樂你未必接受到 但都嘗試下去欣賞
係睇演唱會時一個好基本既尊重
樓下個位話一到ivana就唔睇

佢今次特登唱天堂有路好有ivana心

我都覺！！！！呢首歌真係冇諗過佢會唱
成part都好震撼

可惜佢睇唔到live

兩個都中意，講真你去得mtt，就知唔係是但一個人嘅演唱會

成日都好有心將皇后啲歌帶上台

未來的回憶

你個名

你個名都正
無愛可失 得不到相戀別說失戀

其實之之啲歌真係好正

成日覺得要連住無名指聽

想聽皇上唱水百合，一定好正

如果佢尾場唱無名指就好
好想聽！！！

見到啲人入去得個影字甚至唔聽玩手機就好嬲

識人有內部飛好過識字

遙吻

尾場睇文字live隔住個mon興奮

見到班仆街亂鳩咁吹邊個係嘉賓就嬲

知道有依首歌
同記得依首歌
係兩回事

鳩估左幾十頁

結果一個都冇

正仆街

最煩個個假膠張敬軒

仲有小南 係咁話真係xxx!!!

block左十世 仲有點名屌鳩我地果條友

係喎.........太煩膠所以Block撚柒哂啲仆街
有啲擺明講笑既就由佢
講一、兩次就算啦，十幾頁都係咁亂吹做乜鳩

自從條片出左街 條煩膠越黎越猖狂

本身得個幾塊電話訪問豬西O係度玩小圈子,
都冇咩點理,
E家樓上又多兩件,
真係得啖笑
唔講以為軒仔D 女FANS 全部都係咁
又7 又心地又差
仲要心理唔平衡

然後依家有2個po

仲有明暸呢

其實重覆不如唔請好過啦

agger
第一次好驚喜 上兩次就多左

agger 睇咗17同18 知道琴晚返兜boyz有啲嬲
就算氣氛好都唔係請兩次嘛 咁不如場場boyz

軒仔都話BOYZ係臨時嘉賓黎
本身個個可能有事黎唔到先搵佢地頂

分下流都好

反而更想知原本係咪真係朱咪咪加尹光
軒叔都講過好鐘意尹光前輩

你阿媽大減價

琴晚都諗尾屋場係邊個

其實無嘉賓重好

比軒仔唱多幾首歌

廟街版找對的人好正

如果係咁又幾正喎

應該幾正

入隔離po 碌左碌 肉麻到頂唔順

張敬軒我愛你

皇上我愛你

雖然大家都係軒叔fans 但係我都唔知比咩反應好

一齊示愛

好鐘意呢首sidetrack
Btw 有冇話點解佢咁少唱過雲雨？ 我第一首鐘意佢嘅歌

巴打留喺度
絲打去隔離

啱呀

有冇人喺環球做
究竟嗰18首歌幾時出？

same 唔係個個痴迷既年紀了

我記得個陣隻碟嘅Tv廣告
都係用狐做BGM
估唔到條友會唔識唱

我愛你啊張敬軒

可能有巴打都係隔離

亦都好多絲係到

唔好排我 最多轉藍名

突然睇返風起了個mv 好鐘意個mv

敬軒我愛你啊

好掛住你呀軒叔

軒軒bb我好愛你呀

巴定絲又有乜所謂 只係半頁留言都係d肉麻野就真係

Gay test

勿演絲貼咗link
放晒痴女入嚟
巴打們自求多福

其實有睇開都知呢個post存在架啦 好似係

舊會然係由呢邊跟過去個邊 雖然唔夠大家早

唔一定
總有人見唔到

罵戰post好癲

不了 㩒入去都嫌嘥data

入黎留腳毛

遲D連出面po最嘈個兩隻bombom 同軒軒絲都入埋黎就真係冇喇

好想同軒軒咀咀

跟住會變成點

推po 速度快左一倍

叔叔係咪需要補腦丸增強記憶力

過黎留個名
一直知有呢邊但唔係好敢入黎

皇上hello我愛你啊

召喚bombom絲同軒軒絲

咪成版都係我愛張敬軒，
洗走哂Ｄ正經CM

2個po要融合了

出現了

sorry啊

張敬軒 我好x鍾意你
我愛你
對唔住 洗左大家版
我會收斂下

支持軒軒絲繼續出面開示愛post 不論男女任何示愛cm都去個邊

張敬軒示愛區

呢到可唔可以正常討論返

可以啊

正常討論開始
我想知有入後台嘅連登巴絲做咗啲咩

好老尷呀 連飛翔絲都嫌軒軒絲肉麻

咦我以為你有得入
記錯咗唔好意思

煩到大家唔好意思啊 無惡意㗎我

個post好gay

連仔無搵我

我應該都煩到大家 對唔住各位大佬

好正啊

黑衫有工作證開場一段時間仲未入去嗰班係...？

以後成個POST都係軒軒我愛你啊

對唔住呀咁多位巴絲打 係我po 呢度link 去隔離post 希望大家大人有大量

十六號晚睇，咁就過左四日。

依個係唯一一個連登post冇男人

入到後台應該怕怕羞羞心跳加速咁望住佢然後過左10分鐘

如果可以 我都好想帶晒你地入去

應該緊張到連野都講唔到

可以近距離接觸佢 同佢影一張相 我就心足

好想入後台

+1

我直頭死而無憾

大家要冷靜啲 過返隔嚟先比心心啊

我會去隔離示愛架啦

邊個會愛佢 成日走數

點解冇入嚟一日已經推到就爆